仲未開冷氣嘅連登仔入一入黎！！！

雖然好想開但而家先5月，為左環保慳電都係唔開住

sor 已經開咗兩個月， 你繼續熱到流汗啦

我凍到出汁
渣ga

著羽絨？

俾樓豬嚇親，即刻開返幾部定下驚先

開咗幾部, 成間屋企好似南極咁

係連登講環保

涼住冷氣睇你呢個post

我仲未開

我而家屌緊你老豆屎忽 多謝我啦